[
    {
        "randomId": 358
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera Rutumba ruturitse rutare rw'iyapfuye ejo",
            "option_1": "Umwironge",
            "option_2": "Isekurume y'intama",
            "option_3": "Ikigorigori",
            "option_4": "Amata n'umutsima",
            "correct_answer": "Isekurume y'intama"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Akaguru k'umuringa n'akaboko k'umuringa byaterana byabyara umuyumbu",
            "option_1": "Umwijima",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Igihondohondo",
            "option_4": "Agafuni mu mushike",
            "correct_answer": "Igihondohondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite abana nkabasiga nkabanogereza  nkabasubiza mu nda",
            "option_1": "Inkono n'urweso",
            "option_2": "Igikona\n \nbikumburanye bibana",
            "option_3": "Imyambi mu murana",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Imyambi mu murana"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Agafundi",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mbonye umusore w'i Gisaka asomera igisate cy'umutsima",
            "option_1": "Umurabyo",
            "option_2": "Urukwavu",
            "option_3": "Umwumano w'ishashi",
            "option_4": "Agahwa mu rwondo",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyiramukuru umuturirwa",
            "option_1": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "option_2": "Umucundura",
            "option_3": "Inshunzi z'amata mu cyansi",
            "option_4": "Inkoko",
            "correct_answer": "Umucundura"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Naba aha nakugeta",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Intebe",
            "option_3": "Amazi mu muheha",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera Rukara aho igaramya mu bitare bya Mashyiga",
            "option_1": "Uburo",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Uruhu rw'imbwa",
            "option_4": "Urukumbi mu menyo",
            "correct_answer": "Urukumbi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Murace inkoni ngufi turagiye ku manga twese",
            "option_1": "Ingingi z'amasaka",
            "option_2": "Ingata mu ruhira",
            "option_3": "Imvi zikuye umusatsi w'ubuto",
            "option_4": "Umuzungu mu modoka",
            "correct_answer": "Ingingi z'amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyirabambari yambaye impu munani",
            "option_1": "Amashyiga",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_4": "Ikigoli",
            "correct_answer": "Ikigoli"
        }
    }
]